應唔應該私了左港父條撚樣

搞臭晒成個論壇成日都霸住個熱門

第一個私了左廢sir你個交通警先

佢微博14億兄弟
邊個夠敢郁佢

好波古

大敵當前 私唔私了我依樣遲下再講

大快活唔歡迎你

父狗就X硬 你就點都最少打一身

咁大碌sir同翼sir呢

弱智黑警

gg 呢個post唔過2頁

好！

係 撚到你要改名

返黎啦天氣狗

做咩改名
難得天氣狗有少少名氣

係 全世界都比你撚爆晒
夠鐘叫姑娘餵藥啦 打少陣飛機啦

今次又要敗走？

有需要成立港父關注組

天氣狗畀p牌仔撚到自己po都唔敢入

link？

港父不死，港難未已！